[拋磚引玉] 香城抗爭實時地圖 Sample 已整

範例

用途
1 集中訊息，義士一目了然
2 方便唔熟路嘅義士盡快去到安全地方
3 即時update 前線需要，呼籲街坊捐物資

用法
哨兵負責update位置，share去telegram channel 同當區啲FB group

巴打絲打有冇高見？

推上熱門

超有用

開時事台啦

黑警加人工係好合理既事？

我冇野講

推

Push

push

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

8月5 罷工 七區集會!!!!

[img]https://na.cx/i/1Fo5dBA.png[/img][img]https://na.cx/i/Sn2JKJg.png[/img]
做緊嘢
歡迎comment

開發中 俾少少時間

再推